其實Band 3學校嘅存在價值只係圈養一班垃圾

等佢地唔好搞事

高雷格鬥學院

樓豬你嗰名

小弟任教晏飛利飛利浦紀念中學